GME 30

開定
29 1001 先過嚟

Lm

YOLO

睇黎今日到空軍出招

今晚400

買喇買喇買買買買買買硬
買買下個個買個個有讚冇彈
冇買 (就有難)

係唔係提早玩完？

Well guess what Melvin? Fuck you and eat my ass hole on your way out.

sorry唔係呀

CNBC=Fake news

邊個點算點算放咗㗎

屌放撚咗唔該同我返出去

而家仲加唔加倉好
頭先加唔切

你唔好再遲d

💎✋🏻

如果panic緊
睇下Reddit WSB點講

無貨出棍 無錢比 淪落到要出口術 打死都唔撚賣

有2個post 集中返去有()既

愈近星期五愈多paper hand > diamond hand
睇佢支滅世棍有幾勁

棍完再反彈返啦喎

推beautiful巴個post

只有勇者先有資格共享榮耀！
記住SH！唔好亂諗嘢 轉過撚頭上去接你哋

241@5 輸晒當用一萬蚊睇場戲！

大家好我係山頂王 353 all in sh ing 大家比d信念
$5000!!!!

樓主pin this
1月26
個short volume 仲係大過shares float
GME volume係 shares float 乘 換手率
唔知我有冇解讀錯
留番俾其他巴打解釋

頭先震一震完全未驚過

等上500